多謝艾歷臣派膠送我城三分

仲要殺埋自己中堅

同當年謝老四果下有得比

Repect 🙏🙏

空難死

踢斷角球旗都試過, 呢啲算係乜

呢球黑撚到，伊雲斯推人又唔吹。
第一球又係，明明hi到波皮越哂位。
結論：李城空難死全家。

個球係麥迪臣直射入，點越位

費明奴隻腳包左，揩唔揩都唔越